如果女朋友番工 比佢老闆老強左獲 你會點

你會不離不棄定即時離場

幫佢報警

叫佢老細下年預埋你

鏹水:
遠距攻擊，即時見效，永久效果

鑿佢一筆掩口費分番一半先飛條女

報告 告到佢老闆破產先

老強返老細條女

你都係想我答分手姐

姦殺番佢個女

不安

一係俾錢一係報警

屈佢比一筆錢再告佢然後先分手

你條女咪係你老闆個女

梗係第一時間上連登開post問啦

以其人之道還治其人之身
老強返個老闆

巴打果然係君子